地鐵不合作運動係絕對有用！

點解我咁撚肯定？
因為cctvb講左琴日地鐵單野幾乎15分鐘
又係到講會唔會告得入
證明左港共係驚不合作運動持續落去
大家唔好比啲少數廢老 港豬屌兩句就覺得擾民

塞狗鐵可以另一班無關係既人都切埋身。拉晒全香港人落水。